《科大學生會就周同學傷勢之聲明》

本會昨夜凌晨一時許接獲通知，指一名科大同學於警方行動中嚴重受傷，有現場目擊街坊表示周同學當時為了躲避催淚彈失足跌下一層，經消防員及義務救護員初步處理後送到將軍澳醫院，其後轉送到伊利沙伯醫院，本會代表立即到達醫院了解情況，亦已聯絡周同學家人及朋友，現時周同學正留院治療。本會就該事件作出以下聲明：

一、本會嚴厲譴責警方阻止救護車進入事發現場，拖延傷者接受治療
二、周同學事發時並無作出攻擊性行為或配戴保護裝備，警方向其發射中國製催淚彈與謀殺無異
三、本會感激消防員及義務救護員處理周同學傷勢
四、本會感激市民阻擋警方進一步傷害周同學
五、本會已為周同學安排法律支援
六、本會將使用一切資源包括反送中支援基金等幫助周同學及其家人渡過難關
七、本會將派員於醫院二十四小時守候
八、本會呼籲科大成員於今日下午六時齊集科大賽馬會大堂為周同學祈禱及集氣，亦呼籲各界人士停下手上工作為周同學祈禱

最後，應周同學家屬要求，本會不會公布周同學現時傷勢，但會與周同學家人朋友保持密切聯絡。本會呼籲各界人士請勿傳播未經證實消息。本會亦呼籲各界人士若有有關資料或消息可向本會或將軍澳人地區Telegram channel提供。

推 早日康復

推順便借位

【認真參考日本社運】想行得遠過藍絲，不如唔好再鬧同路人啲ig？

撐住
全香港有良知既人都支持你

集氣

同學你一定要頂住呀！！

Push

集氣
btw 黑狗死全家

平安呀